求歌 中英文歌

有無一啲講分手之後好掛住對方

類似：
K-cigarette after sex
Littlest thing-lily allen
後來-劉若英
周杰倫

想聽啲冷門少少

needed you

wish you were here

Frail love

bad things